事隔2年仲係安心事件

上次個個食花生
今次好多人都嘈